（有片）頭先半夜田心警署衝突：警署內警員大叫：「屌你老母」，未舉黑旗突然放催淚彈，射爆頭

2019.10.03—田心警署衝突起因：
警署內警員對街大罵：「屌你老母」
隨後未舉黑旗突然放催淚彈

0:01 警署內（閘門內）：「睇住呀下，門口有記者」
0:03 警署內（樓上）：「屌你老母」
1:00 但現場街上各處只有十數位市民站立
1:37 未舉黑旗現場無廣播，突然狂放催淚彈
1:57 本台記者走避不及被硬物打中頭部，傷口紅腫
2:58 一位市民被警開槍直接打中頭部，流血不止

dllm

推

痴線死黑警

正仆街

撞爆佢

痴線 d狗係咪撞邪

721 831

Push

其次，請大家都follow 我地嘅facebook
我地近黎去左好多前線採訪報導，剪緊啲片會陸續出
我地宗旨係絕不篤灰，唔影大頭唔影換衫，
如果你覺得有片有問題嘅話不妨話我地知

每一刻都要有戒心 旗一早講左唔好信 冇旗都可以拉人嫁

做乜9

黑警屌你老母

大定除咗屌你老母 死黑警
可唔可以做多小小野 執聯署等等
求下大家

恐怖分子

推推

屌佢老母發乜撚嘢癲咬人

Dllm

點解黑警可以咁撚癲
一單麻包袋都無，最傷都係半隻手指
射又無名無姓一定唔會被追究

屌你老母 下下射頭！！！

大家嬲 可唔可以麻包袋 黑色恐怖返佢地？？？？

正面迎擊 佢地full gear 我地一世都贏唔到佢地

煲大

警畜

真係下下瞄頭射

屌佢老母死全家喇

推 呢單應該無咩人知

死黑警

push

等清算啦傻鳩

嘩 癲狗

呢單嘢仲要無咩人知

屌

記者幫手問問屌死班仆街

黑警必須死全家

wtf??

推呀屌

其實現加啲狗應該失哂控

真係癲

告到呢班警渣含家剷，亂Q開槍對頭射，又想爆人眼屌你老母

已經無底線了

黑警又撞鬼

屌你老母死黑警

要總結示威者傷勢同警察傷勢
對比下個「最低武力」

無咩人知
推爆佢

田心、顯徑係沙田區最入、最隔攝
而且又夜媽媽

Dklm

dklm

離撚曬譜

圍警署 高危

市民

冇撚野呀

睇黎警隊就快滅亡了，是時候了

都未開始圍...

大家，班撚樣拎住重型武器，當正自己軍人，當正自己係打仗，我地心態唔可以放鬆。

而家好瘋狂
注意無記者的話 死左無人知
唔好咁夜

己like

改咗指引，呢類槍變咗最低武力

依d要全部譯成英文廣傳去國際

有無發覺10月1後, 警察好似再癲左D?

算9數啦
隻盧隸獸又話禽獸正確判判斷
相信禽獸錯

琴晚半夜發生緊係未有人知 推

推一推

痴線

推 死黑警

開傘好重要

屌你老母
開過第一槍之後就再無包袱
仆街！戒嚴啦！

癲lun左

推爆佢dklm

呢度推無用，要推上國際推上Twitter再retweet like 留言 hashtag，第一粒實彈意圖謀殺之後開始槍槍都想殺人咁款

有精神病

成班黑警已經癲左

唔好po埋一齊
下面候生仔係無啦啦中彈
離班狗好遠 同班fd傾傾下計中招
佢無圍狗屋

街都唔使落，直接開隻槍亂射

成班都癡鳩線

記住，只有贏，先有公義！
不能習慣，不能麻目！

黑狗已成魔

屌佢老尾
殺人犯

屌 cls

班狗已經喪失理智！鍾意放就放，都痴撚線

屌你個西乜料

你人工包埋俾人鬧架仆街
咁撚唔克制

星期日晚旺角警署都係咁樣

d癲狗隨時鍾意發射幾多幾多子彈都得

現時出街好危險

頭蓋要隨身帶

On9

未食藥

亂9咁黎 又想謀殺

頂佢！！！

Pish

又爆頭
屌你老母啦畜牲

黑警 而家 開槍唔會再舉旗嫁
佢睇唔順眼 心情唔靚 就射鳩你

咩台記者

召喚神獸啦

推 Intention to kill 謀殺案發現

痴撚線

cls

推啦

中眼又盲
亂咁射 已經名正言順係無王管
佢地自己擁有武器
組織起黎 白衫 高官都管唔到佢地

pish

屌 死癲狗

推推推推推推

冚署剷

推 近黎文宣要大力d

推啊記者唔該記招問！！

推撚爆

推撚爆佢

港共政府養出嚟咬9人

拰

推爆佢

tui

癡撚線

琴晚屯門有冇捉到人？

推 咁大件事無人講？

放上twitter

size=5]有冇可能成立憲警?[/size=5

係時候揾下呢啲鄰居喇

Tui, dllm 班狗宜家下下攞命，開左殺戒

holy shit

係人都知黑警濫暴到黐線 憤怒到癲
但得罪講句 popo廢極 都唔會謀殺都查唔到出黎 有覺悟做得出 就要入去受返十碌八碌
成日叫人做自己唔做 淨係想坐享其成 好心啦

香港人有受難精神病
你叫佢地做有用反擊既事佢地會比一千個理由唔做/ 直頭當睇唔到
但熱衷於暴露自己係暴力下獲取光環去打飛機

p

屌你老母

唔可信唔等於要習慣 必須追究

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

仆街，真係想食燒狗肉

癲狗

——「Too Long Pls Read 自推回覆 ——

講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？餵，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

（新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，有幾多作惡者得到應有嘅報應？）

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望！

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

已經癲晒啦 仲點和平抗爭呀

黑警死全家

班狗幾時拎去人道毀滅

單細胞生物

介紹心理醫生比佢地得唔得

黑警係死烏蠅！

冇撚錯

佢地係咪驚海牙判唔到佢地坐終身

屌你老母又射頭

仆街黑警

警察所謂自白文章仲問點解咁仇恨警察
你問下你啲夥記做過咩未知囉

噚晚大圍好癲,去到就3點仲放緊TG同狗車增援

Dllm死癲狗！落地獄啊！

721 831 101

Popo 記者會又多樣野問

無腦 低eq既人拎住最危險既武器
香港人就算用100萬條命都打撚死你班仆街

推 街坊萬事小心

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

琴晚大圍站被破壞，之後大批防暴趕到，來勢極凶，擺明要人，有少年走去撚狗人被拘捕，去咗田心警署。

現場人士打算去田心警署聲援，但立場昇哥都話「去圍警署都唔會放人，不過現場決定係咁，唯有跟住去報導。」

之後幾十人都無既聲援隊伍慢慢行去岩岩入咗10幾架警車、成百個防暴既田心警署。聲援人士都未到閘外叫囂，田心警署係無舉旗，無叫咪勸喻下，立即向隊頭施放催淚彈，一名街坊頭部無辜中彈！

施放催淚彈後，聲援人士四散，警車亦在顯徑一帶兜圈，擬似圍捕。

02:00重兵離開田心警署，未知被捕人士有否轉移，街坊接力撚狗。約02:30警方於閘內唔會有人見到既地方舉黑旗，再到閘外施放多枚催淚彈，02:40再放。街坊退至隆亨邨內繼續駡警員，雙方對持近1小時。

最後太眼瞓，報告唔到落去。

琴晚話去圍田心果D，都唔知讚佢勇定無腦好，所有支援既防暴入曬田心，防暴仲多過街坊同聲援人士，最後門口都到唔到已經俾催淚彈驅趕，呢D到底叫撚狗定送頭？我真係睇唔清支青島。

cls dllm

恐怖份子

大圍街坊係輸經驗
但有持久力
你試下比佢地練下等

你諗下點解你咁淆底 其他人都一樣咁諗 定係你想有人幫你做啲你唔肯做嘅嘢

推呀 點解無人知

Dnlm

留名

屌佢老母 挑釁完你 再射鳩你

啊！！！

實有既
不過報唔報出黎係另一回事

呀 死黑警 又亂開槍 又亂殺人

dllm
push

凌晨喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴強行除記者豬嘴！！！

推！！！

根本班黑警琴晚就唔應該出現 匿返入個狗竇到
屌你 都係嗰句 721就影都冇 琴晚得啲街坊 俾盡都係得幾個手足
就出成近百隻防暴 做乜尻姐

屌你老母死警狗

死黑警dllm

癲撚曬班賤種狗

推爆佢屌你老母

佢地已經完全失控

推上國際

一班癲狗

推 黑警CLS

好彩有拍低
告撚柒爆佢

死黑警 真係癡撚線

講兩句就搵tg射人，同黑社會唔順超就打人有乜分別？！

Dllmch

up

推！！！！好似冇人知咁

WTF?

推 屌爆你班仆街老母

皇軍係咁上下
做乜野犯法事都可以的
人民唯一反擊機會係推倒軍政府統治

冇人理？

推返上去

熱門咁撚低？ 推上去啦

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

睇直播見流到成地血

Thank you for your service.

黑警係我地仇人，黑警日日鬧事

班友已經黐撚左線

推依D post 好過啦! 屌班風向撚!

推！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌爆黑警老母，推到追究一定要佢地負責任

失控到

死黑警當自己打緊機

推推推推推

唔係想幫班狗 樓主標題黨
段片1:46都打埋字幕出黎
"現場有人指窗內是黑旗 現場無廣播 隨後狂發催淚彈"
你話原片乜字都無形容可以咁講
連登呢d風氣真係

有班風向撚唔係話尋晚啲狗好剋制架咩

本身就係咁on9

標題黨同五毛有咩分別

之前報左有9單 但d狗封鎖消息

屌佢老母呀

垃圾黑警

CLS, 咁樣都唔㷛大𠳔？

弱智就唔好揸槍啦
屌

而家好多2個行咇 根本係可以郁手

臭閪狗 等天收

仆街 咁樣都無人關注 香港人習慣左嗱？

唔通又等流亡義士

推啊dllm

今晚再黎過

Cls

好彩中頭，萬一中眼又一世失明了。

推!!!!!!!!!!!文宣!!!

推呀

民事起訴